蝻狗又偷野 港大生助捉賊

【本報訊】數名男子前晚在洗衣街公園閒聊，兩名南亞漢走近偷走其中一人的手提袋後狂奔，事主窮追200米，其中一賊氣力不繼坐下「唞氣」，一名港大男生行經協助包圍賊人。警員拘捕賊人，其同黨則疑挾賊贓逃去。

港大生

蝻亞狗

蝻亞狗已經成為罪犯嘅代名詞